如果你係女你會覺得點？

如果係ig個女仔唔多followers
無啦啦有個唔識既男仔follow你
又讚你啲相
個男仔樣普通唔稱得上靚仔
又唔毒仲要音樂加運動男
你會覺得佢係厹玩佢
或者彩9佢都傻？
（如果過一排佢再打招呼）
各位會如何對呢個男仔點

唔會上網識男仔先囉

牛唔飲水，唔撳得牛頭低。
濕咗就快去馬喇。
蘇州過後無艇搭。

一野就拒絕

去馬

follow咪follow
諗咁多野做咩

你咪個男仔囉

天機不可洩露呀

去馬啦

通常啲人上網講自己樣就講少少大話嘅
中中就話自己中上嘅
中下就話自己中中
咁你都講個樣普普通通

普普通通咪啫係中中巴打

正常人ig都至少幾十個followers
除非你留言 唔係都唔會留意你

係ig搵佢呢

我諗正常人見到有人留言or direct都會留意吓
但如果完全唔識嘅 我諗大部分人都唔會理or hea覆算

多謝絲打寶貴意見

其實人人唔同嘅
我係唔理人 或者出於禮貌hea覆
但我有啲朋友會覆 明明佢都覺得好狗公好煩 但又會同佢吹水

喺咪無共同朋友？
佢有繼續搵你岩傾咪傾下兩句但唔好咁認真
亂咁follow人始終怪怪地咁

一定漁翁撒網啦 記住佢一定唔只flirt你一個
你死你事 一定player

果個女仔ig係private or public先

而家同女人講下野都狗公
女人真矜貴

點都會禮貌性覆下

你就係衰在太有自信